有冇人同我一樣認為阿根廷分組賽出局？

有

似係格仔首名 冰島次名

今晚係重點

講真
美斯出真實力點會出局
其實FIFA都好賤
特登將提子場波放係阿根廷前一日
令美斯有不必要既壓力
真係造神造到咁,特登想美斯發揮差
不過今場我信美斯一定嬴到
只要佢想冇野做唔到,FIFA再出陰招都冇用

應該 玩完
矩個樣 太冇信心

D組其實唔勁
其他兩隊未打
16強應該冇問題
再推就好難講

BTW 我覺得今年爆冷機會大 擔心下德國仲好

買定機票都得啦

德國同阿根庭都好大危機

瑞典第一場都好差下，德國食唔到就抵死

我覺得成段野好似妄想症病人打出黎咁

踢埋今晚場波可以book定對完尼日利亞既機票登機

根本美斯踢世界杯, C朗就唔應該踢
Fifa真係好賤 玩死美斯

放心喎
有美斯一定贏鳩緊啦

有。 克羅地亞個中場準備強姦

今晚輸埋比老克玩完

德國簽運好
剩翻嗰兩個對手都on99

有家室嘅男人好難捧盃

出硬局
睇唔到阿根廷有咩成本贏克羅地亞

格仔對大名氣對手成日都係贏盡掌聲但豬波

睇第一場，阿根廷真係好唔掂，如果冰島把握到，可能贏埋

上次對巴西又係咁

黑左球

都幾大機會

FIFA又逼害足球上帝

依第一場表現 出硬局啦
今年個勢都係似睇牙朗登基

果球十二碼好勉強

試下掉轉提子係美斯後面踢
睇下C朗仲入唔入到4球?

葡萄牙應該都出唔到線

根本兩隊都廢，葡萄牙好彩姐

係應該收硬皮

德國似出局，識玩既瑞典一定全力守佢
博和，墨西哥和韓國(比1分佢 等佢打德國時落力d爭下出線機會)
最後一場睇住瑞典一齊5分出線

反省緊 鄧克羅地亞可憐

冰島都贏唔到點贏克羅地亞

今晚似小勝克羅地亞，聽日冰島對尼日尼亞係成組重心，決定成組命運

C朗踢先冇壓力 阿根廷輸唔計 葡萄牙贏唔計

咪就係, 冰島都搞唔掂點打格仔同力架..

我中左上場1-1

之前買左克羅地亞首名尼日利亞次名

no surprise

證明佢學花迷學得幾神似

我都覺FIFA 好賤,
根本就唔應該畀提子入, 畀壓力美斯...
等陣提子贏埋美斯自殺都似, 到時點賠番個球玉畀亞軍廷..

唔止FIFA la, UEFA都好賤, 根本唔應該畀鍠再踢, 而家三連霸la, 叫巴同美斯情何以堪..
應該鍠衛冕左之後再畀個盃佢永久封存再踢佢走唔畀佢踢, 畀巴一個機會ma..

歐洲杯場場和奪冠
美欺第3名出線唔比?
不過美欺無行運球王無咁好彩啦，世界盃無第3名出線

人地和完冰島屌人贏左歐腳盃咁

老實講 一場波就全世界睇死阿根廷
係咁德國淨低嘅比賽都唔洗踢 連墨西哥都可以輸

班hater激親美斯 今晚佢出真實力大穫鳥

收皮啦 葡萄牙下場輸都係出局

我覺得係蒙牛拖累左美斯囉

唔好燈🙏